我已經決定罷工

香港剛剛經歷一日俾政警鄉黑福輪流攻擊
我已經嬲到就嚟痴線
我已經無可能再返工
我無法想像仲可以返工嘅人個良心可以去咗邊
我已經唔可以再若無其事
因為聽日被人打嗰位可能係著黑衫嘅我

就算No pay
我都要屌到黑警政府臭閪向外反
我對得住良心
賺錢賺到無良心
sorry 我做唔到

我今晚應該瞓唔到覺
朝早機場見大家

我要林鄭同支那一齊陪葬！
If We Burn,
YOU BURN WITH US!